依期一齊旺 ! 大家唔好針！[255] 角大中伏日

頭

阿梅半大未呀

皇整多粒！！！

鍠出5.5未

防衛3:0goallllll

防衛好波

皇8.5S CASHED

皇馬唔打算要角？

國米點買

依d名唔老黎

40分鐘1個C 都冇呀, 屌佢地C眼

終於3c

ATM條垃圾，潛水一個禮拜又翻生 狙擊條傻鳩

猁華

嬰兒巴真係燈到痴線

唉皇馬針喇 半場到而家一個c都冇真心on99

1個了

上盤

正路

超重心 史雲斯ng 買1m

蝗刷就入架啦屌

皇入一粒
車入一粒
係咪咁難？

利華全隊都垃圾黎

皇馬/雷加 快D入多球啦

正路分析國米爭歐聯位，狀態fit加主場，祖記近況咁差心理壓力一定大到仆街，但咁都唔開平手盤

車入波啦屌

win

Gun

鍠
轟
各一粒先

利華 開大未啊

Ok

車皇各入

保第一

雞湯ng

皇開到8.5B 派1個100

lm

支持

好

車又走盤？

Lm

LM

集開8.5B

荷乙我買既上盤全部0:0
我真係燈到一個點

集氣*

車狗真係伏來

鍠轟咪撚玩野

兩隊都要爭贏，似開到大

皇會唔會3.5都b唔到

斬哂啲閪腳佢

我覺相反

車狗咪撚玩野啦

祖記啦 國米唔穩

史雲斯即場和串雷加利斯即場和
1m

雷加冇聲氣

利華真係垃圾黎

1M 印尼紙?

對面一射一中

7左400m就收皮啦

聽講呢場波開02.00

係咪針哂，好靜

皇馬全大，please

針了

230 比甲半大 阿甲全大

讓人1球球半

一到夜晚就針晒 留力賭馬算

JUMP

好波半2全3 c

訓，聽日再玩

車仔入多球呀

皇馬肯入波未

日假澳假針撚左， 反而夜晚贏錢

針了 all in 左皇馬 -1

最鍾意垃圾學人讓咁深

買左盤呀

輸撚曬

通常D假贏錢
夜就輸
D假輸錢
夜就贏
所以我決定以後賭一晝算，花無百日紅

monaco比psg炒完頹到仆街

完咗

角細日幾好執， 利華都停半粒鍾， 德甲全角細， 英超7 場5場細

針

蝗下半場得1c

阿梅爾城 0-0 華倫丹

阿積士青年隊 0-0 馬斯特里赫特

多德勒支 1-0 NEC尼美根

全部半大得唔得

垃圾轟狗一球猜到完場

角細黨偷笑了

正一食屎狗

一晚輸晒戶口既錢

下午日職都可以力保不失,一到夜晚就輸晒

再入錢啦

贏個啲又跟唔切
輸個啲跟到足一足

d角輸撚死..

美斯巴仲有無水

唔玩住啦，今日一場都未中過

我信衰開有條路，allin國米

以後買蝗對家 你老母

俾個條長勝累撚死
屌啦媽開晒對家

跟住單頭利華又俾人入埋，痴撚線

鍠狗成季都咁pk
你老味下半坦完全唔攻
光頭佬十九戢
領先2球下半場一定玩防守

下就5k 一注狂輸， 依家得返1k 一注先追得少少

8.5b 9.5b 全輸 爽

應唔應該開心

今日玩左全日 3000>6000>500>4000>1000
好攰 放棄了

垃圾皇係咁撚ON9, 買左幾次都中伏,疤都係差唔多,但好小小
拜呢, 就好似架船唔識沉咁

今日total買左45場波
輸左35場 輸左15k

唔跟就係咁贏 一跟就輸到仆街

Lm做咩

買祖記讓球

Jumping 係ifc 50樓跌緊

呢2個星期豬左20K , 今日晏就借左10K 今晚追

荷乙靜到

大家一齊上祖記號嗌下啦

你都柒既

估唔撚到連皇馬都8.5b 9.5b 都開唔撚到 晏就又比人絕殺波 真心on99

比甲半大派錢

你信美斯啦咁

好黑仔

45場

CFU 個2場英冠同德甲, 睇唔到跟唔到就嬴左.
仲有一場荷乙跟左上盤, 呢家仲係0-0

上左袓記船希望唔好沉

得返10$買維拉x國米點睇

美斯贏個啲接近全部跟唔到 一跟到就唔會開 或者輸

唔講啦, 廢事比人屌

我都買左 all in

100%?

我呢種輸唔起既人，放一舊水都玩左成日，輸哂佢就算。以前賭大錢，就算賭贏左，咪又係繼續買輸返落哂去，跟本就唔會令你多左錢，咁不如一日輸一百算

屌唔撚理,全部轟落去, 反正今晚最後了

跟左美斯今日德島 fc悉尼 同 防衛者半大
下次唔跟了 費事燈到大家

幸運幾時入波

有冇人買咗波爾多?

跟左防衛，皇馬

咁係你自己唔識cash out

荷乙又死幾多人?

跟了,, 呢場祖唔贏佢都冇冠軍了.. 最多同祖記攪炒

睇黎要針埋了
入到球走盤就仲剩兩注盤嘅錢
Cup埋個盤就有三注
輸埋就剩最後一注
輸埋可以介賭

跟晒全部輸 無跟全部嬴

所以要控制自己囉，唔敢玩大，有錢去叫雞好過，賭邊會發達。

阿特蘭大控波唔射門

SAME

有沒人維搵同路

屌我同你一樣正係跟咗唯一唔中嗰啲痴撚線

荷乙又豬

今日輸左唔知幾多場完場前被杯

一樣

尼斯反cup呀屌

幸運入味ahhh

賺下零用錢算啦

拉

same road

輸哂next goal

祖記有冇機轉平盤

咁美斯個啲叫咩 一黎睇自己有冇心學 二黎自制能力

岩岩食左鋪雞回來了

尼斯快Cup

希望波爾多可以入多球開上盤

等即場算

下場買咩嬰兒巴
跟你對家

多德2:0？

試下跟先

d又係屌打唔入

祖記1000 讓球

平手要買

next goal 唔敢買
一唔敢買就入
買左就唔入
般尼買左就唔入 fc悉尼唔敢買就入
都唔怪得人 只可以話自己唔夠膽追

國米角10.5？

國米啦，唔洗諗

就算佢真係勁，個個都可以係佢咁咩，我自問冇資格。而且晚晚度波賭波到天光，時間同心力都係成本，整到個人攰哂殘哂，為乜

有平手買咁爽

咁返工又係為乜

OK GUN

垃圾狗會祖記轉平手未呀

岩呀，人有三衰六旺，心雄贏幾多最尾都係輸突，相信大把人都試過

所以我咪話係你自己唔識cash out 就算唔係發達 賭到每個月可以unun腳既大有人在

屌你尼斯快Cup

錢

美職都得2C.. 點夠膽買角大

咁西利

阿特蘭大奇蹟開3.5大
美職nba

你咪去囉，我又冇唔俾你賭，我阻住你入錢咩，祝你贏多啲添啊
我自問唔識賭喇，我朋友親戚輸哂爭幾十萬著草自殺就識幾個

咁都有得嘈

每日輸一百點解唔戒賭

我係第2個, 講完

我講自己買好細，都俾人話，我都唔明

有冇人覺得莊會定時定候就轉玩法，即係一套心得淨係用得一時

放鬆d啦 快樂80

9up點睇國米9.5

邊到叫嘈 理性討論 有鬧人咩

唔賭又死，大賭又死，唯有細賭

咁都比你揾到我tim

阿特蘭大差一粒
快d開大
美職nba

你出

訓晒

追蹤左你

有名你叫角大米蘭

開讓主啊

角米

祖盤

留意返 今日係角細日

收到

阿特入波啊屌

唔好嚇我啊師兄，我經歷太多

蒙特踢撚死對面送球12m啦屌

頂撚住啊亞特

洛杉磯銀河呢隊垃圾又讓人平半呀

美職反杯3:1

美職好波
10分鐘反cup3:1

又係踢伊巴一個姐

幸運1:0

幸運GOALLLLLLL

即刻1c

蒙特踢尻死對面送12碼俾對家穩贏啦屌

西甲想兩倍入角大9.5 都唔得， 刷咁快

幸運識入波啦咩

摩哥開大啦 屌你

幸運繼續入 大炒456

4c, 屌， 快撚到

話明角米 諗都唔使諗緊係直屌角大等收米

西甲又想開下盤

蛆對救角球有種執著 呢場國米都係避一避

留意返 唔好亂入角呀

10.5b

goal

奧斯1-0

摩哥1.5b sure win

黃潛

國米有咩爭？

-1

爭口氣

同路

歐聯

祖救角

剩係唐迪拉都27倍

真係勁

幸運俾多粒

你勁啲

亞特靚波

祖記Goal

0:.1

花膠快d發威, 入幾粒黎睇下

岩岩想買祖記就入

仲多角啊

1:1

3 次起腳 3 次中龍， 入3 球 0角球

比甲三串一半大

一鋪蛇唔出水

買左少少半大

rc

尼斯cup未

好波

國米rc

補都唔洗補

國米紅埋， 祖記出招

國米針

國米紅埋

保送祖記

仲要紅埋
但根據今日紅牌定律
紅牌會ng先再比人cup

冇啲咁既事

開波前走左食左鋪雞
返黎無耐

456佢祖記 等我追番今日啲數

大佬，請留手

大波好嗎

西利

反杯成廿一個開，發達喇

蛆記怎會被人入
一係1:0到完場
意甲囊中物

我唔買 但睇波

要贏錢又無咁多錢就唔好場場買 睇啱一場就重搥

兩隊都想要 最後無買到

7177 29-04-2018
02:36 讓球 星期六 101 國際米蘭 (主) 對 祖雲達斯 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.11 $50000000000000

$50,000,000,000,000.00

我又gel

屌你gel你老母

半場0:3佢先啦

尼斯cup派200

有勇氣

我了

尼斯求你Cup

其他隊唔敢gel, 但呢隊係祖。領先加打多個， 放心gel

又中摩納哥大波伏
分分鐘0:0

摩納哥
國米

祖ng

角大針

波爾頂唔住了

求幸運比多球

屌， 得摩哥蛋蛋

尼斯!用力Cup啊!

有冇國米角細 同路

尼斯 goal
求cup

agree

太低水 不了

多倫多1;0?

Cup啊尼斯

維拉

贏啦好嗎

黃潛 半一盤永遠都要比人追番粒

屌 維拉

唔屌唔得

nba

維拉33分鐘2.5B....
CLS

士砵亭-1有無睇頭

幸運個前鋒左腳射落左腳度..... jm9

早知串條2x1
單頭買左狙半客同佢

維拉入多粒先比我補好麻 又贏緊粒 點補好

巴卡好波

比多球來順手帶埋🎩

多倫多fake goal

3-1

Nba

維拉利爾 3-1 切爾達

維拉好波

唔好比佢停，再入啊

尼斯快入

兩分鐘三球

入多幾粒

巴卡勁到

再來入夠五球

艾米恩斯幾勁
VOLLEY中柱

快d入喇
兩隊傻西

屌你尼斯唔好The啊 快手入喇Cup佢啊

美斯巴有無出水

希古恩左腳廢到咁，怪唔知皇唔要佢

國米

嬰兒巴同小星星都係波台燈神。。。。

Baca hat trick

國米都收埋皮 今日全豬
度定聽日

尼斯cup埋 pls

尼斯求你快入

費城聯

國米追和

不了

下場先

國米停c

幸運入多粒啦

巴神俾多球

10$起機記錄
1.祖雲半客 $10

尼斯求你入

巴洛迪尼屌你老母入完12 碼唔識入波？

勁

多倫多半大

維拉11.5s頂實
比我贏小小

摩洛哥刷多2球c

下口有$30

好鐘意玩美職
瘋狂nba
有即場費城應該細波
雨隊廢隊嚟

買埋祖記ng訓了
聽日再玩過

88

即場客勝點睇

尼斯 係時間入波喇

摩垃。。。圾

早抖巴打

士砵亭半客

屌咩 全北對三星都要讓半一咁撚深

買三星
咁鬼既盤 避左佢好過

摩納廢隊
全部法甲2球以上

幸運d人做咩咁開心

0-2 祖

2:0

祖穩了

加時加到入波

升班

半大GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

祖記穩了

見蛆咁頹冇買到

未訓就goal左
逼我再買多個ng

摩納哥 -2C

炸

唉 無錢補祖ng 仲想等半客cashed之後推

求你尼斯快入

費城斬左?

Fake

開2個一齊羊 我差一個

炸左

祖記 Fake Goal?

摩又爆角 成日都要流血離場

好彩

你岩 諗起今日澳假

好似fake

炸火月

摩納哥 -1C

fake

戎賭啦屌你

屌 又var

var收皮啦

摩納哥兩隊互打飛機
一次中龍都冇

角大

都係訓了
本身諗住再買祖記第三球
睇黎唔駛了
等訓醒收錢

咩撚野 見無野賭 想玩下即場 但馬會SHOW有待公佈

尼斯啊

尼斯肯贏未

岩岩睇到個公佈了 有心

摩納哥屌你老母 刷你老母塊鮑啦

尼斯叫爆區

集氣

舊生是但每隊入多球

尼斯 集氣

尼斯 快入

入啊

幸運又唔撚入多球屌，跟左條唔贏既飛，屌

30銀推落國米ng好無呢
祖炸左既話正路下球應該國米

盲跟抵輸

屌你老母尼斯 食屎狗

盲跟真係抵輸

維拉被屌打

波爾多

10$起機記錄
1. 祖雲半客 $10
2. 國米第2球 $20

留返10銀再度下先

第二條不了

要推就全部推啦 留10一陣又輸

正路炸左下球應該係對家入
仲有10銀 唔怕

巴打好神 買主原因係炸完對家入

維拉比多4c

祖記頂住

反正呢d錢馬會既 輸都無咩所謂
咪當睇下自己眼光準唔準

國米-5C

1. 祖雲半客 $10
2. 國米第2球 $20
3. 維拉利爾 5th 無入球 $10

國米1-1

祖

屌

可以買無入球了
支持拿波里奪冠

跟你買了

Cls

唔係掛 咁都有

拿玻準備冠

祖記果種廢

好彩補撚左和6.8

國米 祖 刷C

祖賤種到

molamola

SICK波

一舖蛇

紅左個隊次次都咁撚勁，cls

祖角細頂住

今日紅牌係有加乘 一定係ng
北海道
史浩克
國米
好似仲有

頂先羅馬紅咗
即刻又入兩粒

羅馬兩粒

史特加無

祖紅牌

今日紅牌氹人買ng

1:1 Rc

買國米了

祖紅埋
想j主ng了

All in 祖ng

玩乜春

鬥廢

fake rc

紅咗特別勁

刷角啦屌

bet365冇
球探玩嘢

冰角

fake紅

有無人已經入咗國米ng

國米禁撚住黎屌

士砵亭俾狗屌

做咩仲唔派第2球國米錢

聖圖比多粒

開撚埋主啦26倍
順便睇祖收皮

兩隊都紅？
祖紅堅定流

打多個都唔入 不如拿坡里攞冠算啦

流

頭先見到屎砵亭傷好多人我都唔敢買

今日D波半大執到笑

有啲想追主ng 羅馬係好例子

師兄發左達未

上戴巴拿入佢 快啦

人地對切禾 無野爭

$500本 執左5千左右

痴撚線，換走基迪拉防中， 換個派膠既功中上來做物鳩呀

西瓜恩左腳廢到

求水

空哂位左腳都起唔到

換美斯出來絕殺

小注玩下1-2 2-1

國米停C

買祖gel果啲gel出禍啦

gel呀啦

2-1

意假真係無得輸

10銀起機之旅
1. 祖雲半客 $10
2. 國米第2球 $20
3. 維拉利爾 5th 無入球 $10
4 國米第3球 30
5.國米 8.5大 30

一舖蛇下次唔好gel啦

紅咵特別勁
拿玻璃有機

要針了

抵你既gel頭

聽日all in拿玻

唔刷c抵輸啦

又中國米第3球

上星期買祖輸今星期買又輸 自己抵死

又中

7點幾個時入左主 頂住

刷c啦吊佢

一鋪過 5千蚊 祖記 goal!!!!!!

針，岩先22倍個時冇補到

俾我走盤啦賤祖

巴沙利

Own goal

屌佢老母

角細要頂實

究竟邊隊踢小個呀

10.5s easy

驚左無買到

紅左特別勁 冇錯

祖個種廢

哈哈 一鋪過 可以訓啦

咁鍾意鞭

比夠兩粒thx

國米-5c

西到pk d波

頂實角細呀

國米-4c

刷得未

補返飛先 打唔切就入左

2-1守到完pls

屌，岩先主22 和7 倍 ，個時補飛就穩贏，但衰貪心

今日13注輸10注
自己都忍唔住笑

蛆準備12m

國米-3c

西甲9.5 S 迫害

劇本

四點半果場 智甲 鬼盤 主輸撚晒 開平手/ 受讓。

平注兩邊買 讓和 讓-1

西甲前半場無角 下半就爆角

國米-2c

切爾達你輸撚左兩球刷咩角球??

國米-1c

讓人*

祖落底架啦 應該有10角

11.5s咁都輸

祖角球雨

國米唔刷角就執笠啦

10角啦

球探10角了

連刷五角

差啲3-1

8.5大 cashed

差1個呀 8個都係祖記刷

9.5b cashed
串埋 摩納哥10.5b
兩場高水

黃潛cashed

好威 跟你了

5分鐘5c，正氣角

賤祖

沙拉b派我

1. 祖雲半客 $10
2. 國米第2球 $20
3. 維拉利爾 5th 無入球 $10
4 國米第3球 30
5.國米 8.5大 30

維拉咁尾都入多球 抵輸

五舊咁少，買五千啦，有風洗盡去

蛆反cup派100兩個

多撚多整多粒好嗎

比多角

加油

兩個星期輸1k喺祖到 拿玻里要生性

國米似3-1

大家都係球王 你又派我好無

橙
你買中國米二 三球
但冇買到反cup

停角個20幾分鐘個心臟都停埋了

半大有無心得點揀?

豬半OK?

和波補已經太遲 得幾倍

同問

高水買左國米主勝 小注補個和

無 我鳩買

Super

世一

2:2

D南美仔踢球會真係獨食到

唔通真係劇本3-2？

連c雅召喚

係時候cup埋

你老味意假唔差在cup上cup啦

3 2埋 笑

Cup

笑了

2:3 cls

比個12m先啦

輸埋

終極假波

cup埋

一鋪蛇笑了

仆街咁都cup 想拿ball攞冠

補晒主 冇$番兜客

🤦🏻‍♂️勁

反cup17倍
冇買

有冇人買左客勝

追唔切3-2 唉

角

來回人間地獄

正常都冇

國米幾時又絕殺

我我我

冇補，不了

想睇國米4 3

仲諗住借財仔all in拿坡里 看來不用了

國米再杯未

反cup x2

補10銀和 / 主先
訓了

Cls lm

全年無休同betman留tg

要派啦2分鐘2粒

意假真係意假

垃圾恩終於有小小用，臨尾入番粒

抽左 ？

屌假到
2-2
2-3
國米個龍唔郁
2-2仲要避開等波入

話CUP就CUP

祖記撚反手GEL

@propro7

抽完啦

10角 中風

仲要特登搵番人個cm呢下好笑

狗會盤未開已cap

以後一蚊不買意假

豬少幾百都好

岩先祖win好似有成3十幾倍 有冇痴線佬入左

無買但意假真係

馬會最後500蚊諗住輸埋介賭
一世蛆迷

ALL IN 左NG

祖記cashed

好波呀清

呢場波好撚刺激
同悉尼一樣咁ON9

1. 祖雲半客 $10
2. 國米第2球 $20
3. 維拉利爾 5th 無入球 $10
4 國米第3球 30
5.國米 8.5大 30
6. 國米 和+主 各$10

訓了 有錢買馬了

咁都中17倍

老鼠on9啲，cup唔到

多謝料 ，巴打係咪幾年前有私人比過料人。好似識你

仁老鼠最後冇cup返
自爆收皮

最尾有成30 倍

g持

以前睇蛆場場屌9古大盜
以後唔屌了

10.5s贏埋唔夠睇醫生

屌你老母咁撚邪，買5場4場俾人反cup

但應該唔係你，佢好小買角同大細波，準到暈，講野風格同你一樣

意假

訓醒見到車仔下半場冇郁過真係屌佢老母垃撚圾，串撚左皇蘇車仔讓球

美職又黎

1.5都買

原來fake

第一條飛係咪跟個叫x長既賣料狗買

Real了

2-2美職 大食全格

d美職十場九場88-90絕殺
識做臨尾買大波
費城呢場都應該有

屌你老母以為俾人反cup得多，今次終於到我反cup人，屌你老母原來一切都係假象黎！！

呢場費城應該贏
搵星機買重佢
依家1.8等高水入

一鋪蛇 仲有冇心水

即場費城有機多買幾多
反底

70分鐘仲係1:1就入廢城

禁屌緊

見到祖狗追平已經還神 最後仲cup埋

費城真係廢
呢場似反底
中過幾次伏禁屌唔入和到完場

成功推三口 jet>卡迪夫>祖

2:1

Gooall 2-1

都未買就入
訓教囉

見到1.72賠率即刻屌落ng

一陣似比人追和

未派買唔到

一陣似入多粒

和左

唔係球og

冇買 美職都好假唔買好過買

假到

諗住買主入 未買到就入左

假波不了 仲衰過祖狗

又nba

玩乜撚 買咗主ng 點知客ng

可以買定主其他，預佢開4:3/5:3

過多3分鐘買no goal再入波就戒賭

過多陣先買

痴線

主ng

訓唔著 手痕買左大波

主入多粒

客ng啦
和左反cup先似假波

差啲又入

等收錢

客入多球
跟住就主其他

劇本已出

得個10分鐘 派比我好過

早左買

補時入2粒都仲得

已跟

大家早場有咩心水？

唔買
假到核爆

仲諗住買細

gun

終於唔洗針

再all 落去，當2串1

跟

祖記痴撚線
諗住掉飛

半0 針

琴晚國際西波日？
荷乙0：0都識夠死
角米無角
皇比人杯
d西波多到不能盡錄

墨超大波已死

好彩信左意假黑哨王 輸唔晒系列

新英倫上盤

墨超一球都無

俾多兩球好無

智甲大波是夢嗎

尋日全日 3000>6000>500>3000>200
對角大失去希望 點知早上起身最後果200又起機
令人又愛又恨。。

Dynamo

蒙柒雷戴綠帽快啲入波

我愛祖記 祖記愛我
唔貼飛一次過贏返哂

新英倫 柏丘卡 上盤

戴綠帽Goal

叫綠帽都特別勁

Red

柏丘卡on9

支持 買左賽前都有2。1

祖記呢隊仆街波
上場輸俾拿波里
今場又正氣

假波黎

從來未有一次正氣過

帕丘卡好撚野 屌你老母 入左又話唔計

紅9埋 哈

兩隊唔入波 踢乜尻波

今日又波又馬我怕唔夠錢玩

話知佢40-0 總之咪刷角

帕丘卡開大啦仆街

早上贏個本先 咪夠晒數

入波啦拿根

蒙特雷頂多陣都唔得 有冇人同路

晏d 等馬

拿根落大雨

4c

Freeze

候斯頓半場整多粒

12m 明尼so

英倫8c 比多2c

半大

墨假場場紅牌都唔入波

俾多啲角

當我求你 帕丘卡開大

屌你戴綠帽咁樣輸12m

又紅。。。

好波
半格重現 爽

半和
馬會真係好準

下半入啦好嗎

大蛇上水未

支持 客入番幾粒

2.45半和

主盤

陣間淨係個朝早就要針

7:30至8:05全部半和

英倫比多c

美職上盤

綠帽下半場入多2粒

9.5角大
串
之後三場半大

2串1

10點三場點玩

聖荷B地震

蒙特雷戴綠帽立即入波

紅牛

想買佢ng

洛杉磯銀河[0/-0.5]

綠帽冰角

拎即場做膽

邊場

機員比我走盤算啦
唔求贏盤

蒙柒雷好波

半2全2既兩隊垃圾

卡路士山齊士

召喚連C雅

明尼狂攻點買好

手足好旺 差綠帽

明尼-5c

明尼ng

08:00 56 堤格雷斯 2-2 蒙特雷

我都諗唔到邊隊先真係勁個隊

屌咩 又紅牌入波

明尼ng
準備收下盤 NG 今朝早好爽

洛杉磯銀河[0/-0.5] 對 紐約紅牛[0/+0.5]
夠膽就回平手盤

屌你咩蒙特雷
On9墨假

想問巴打如果我想睇20場對賽往績
咩網比較有？
球探得10場唔夠參考

機員2-1 最好入多粒

堤格雷斯 2-2 蒙特雷

入多粒乜都得

柏丘卡俾我輸半都好

另一場墨假踢緊？紅牌0:0？

柏丘好快入

候斯頓刷C

冰

侯斯入波未

候斯頓停C

不了
明尼

88啦明尼

明尼-5c
玩完

蒙特雷ng囉

講錯 綠帽先岩

有時問野真係唔會諗下先 D人

7.5再入多住先

有無人買阿美利加

睇下邊個笑到最後

準備玩馬 冰

信我佢會刷不過係7.5先會刷

咁都有得笑

豬我都笑到最後 最多咪下場追翻

ching sick ball

兩隊都紅都算 一球都無？

假波的

睇軟下場啦

7.5一夠水即刻入

睇定下場

明尼-4c

未跳水就比人刷返落去

-2c

明尼-3c

屌你買緊就刷

明尼goal

明尼領先 可以狂刷了

買緊客勝客3 球探響左
成功買左

綠帽玩完

明尼蘇達聯 2-1 侯斯頓戴拿模

係勁嘅

買左幾多呀巴打

候斯頓-3c

屌你老母戴拿模

var

仲有100客3 兩倍幾 平時又唔見買到

原來越位入波唔計

刷多3c

問題係狗會我睇唔到即場有蒙特雷 95088

墨假？

freeze

-3c!!!

諗緊8.5補唔補多注

100%贏既點會唔補

明尼停C

得返9.5

G持

100%細

冰多10分鐘 7。5都出黎

候ng

玩估角算 8.5。9.5s

出黎了8。5

十分鐘點有3c
jump

8.5c 2.25 free money

都未夠水

買左8。5細 等高水大再補

一路買佢一路跌 等收錢算 freeze

屌你戴綠帽追和啦

2。25買到1。94先入到

輸半都殺佢

唔洗擔心 買定反杯劇本

都有錢收 冰

平時會中嘛 今次擺明送錢比佢點解唔受

候斯頓輸緊都唔刷C
抵輸

買50蚊反杯贏大錢

如果係買主 100%買唔到

好少即場買一次即買到

8.5差唔多了

十幾分鐘冇c

無出現5倍角 唔會刷了

角佢老母

銀河10.5 B 有無同路

8c 刷啊

坐底補5分鐘時 仲有得刷

禁緊救命鐘